我希望用死亡 去喚醒左膠唔好再阻人

再見

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

唔好

手足唔好啊

唔好呀！唔值得！！！！！

唔好死，聽日出黎呀！！！

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

喂 唔好啊

唔好啊屌你

唔好啊！

可唔可以傾兩句？唔係阻你決定，但我唔想連陪伴同伴嘅能力都冇

你要死請至少攬炒一名過權貴賤人先死

留低一齊贏

唔好再自殺啦 搞到自己抑鬱，敵人就開心

命唔係咁樣用 留返來一齊贏呀！

聽日見啦 多你一個好多

你死左，佢地都唔醒咪哂撚左

留番條命去阻止左膠唔係仲好咩

嗰d臥底黎架 下次直接打鳩埋

求下你, 唔好!!!!
我哋約左係煲底見架!!!

想對手又小一個敵人？？？

你咪又係左膠 點會有用

只可以死喺黑警手下，唔可以自己死

唔值得，你死左班左膠依然會周圍去阻人

手足，你喺度講冇用，你要喺嗰啲左膠面前先至有用，前邊有好多手足明志，但係左膠冇點改變，因為佢哋同藍絲一樣要親身經歷先至會有改變。

左膠咁on9 點會喚醒到
我地呢到一堆人會屌柒左膠
唔需要你用生命黎換取架

又話攬炒既

死咗仲點喚醒? 係就親自去同左膠講

好心淡 今次親眼見著手足畀人拉
如果左膠重視生命 希望佢哋會記得我嘅說話
唔好再阻人

可唔可以帶多隻狗先走。你咁走係全沒意義

去埋美領先呀屌！！！

係死都黑狗死
死完再到左膠
我地需要你 手足

手足唔好咁傻呀

打人還手私了唔阻
但你自殺我就一定會阻
無左你，大家仲點行落去？

為世界第一毒瘤而死唔值囉

留返條命打過喇
你死啲左膠無感覺嫁
藍屍比人打佢地會心痛啲添

死乜呀
直接打鳩啲左膠啦
一拳超人咁打鳩佢

唔該你指既死亡唔係我地任何一個手足
左膠除外

呢個方法一定叫唔醒

唔好啊！！！！！！！！！！

好想聽日見到你！

not worth!!!!!

會唔會可以留返啲仔細啲嘅內容先呢
而且你確定傳到出去？而家已經唔係頭一兩個自殺啦

所以咪搞啦，留返條命添多份戰力啦手足

黎黎黎 左膠我地幫您解決
但您唔好一個人走左去阿

一齊行

唔好啊，唔值得

聽日見！

因為左膠而死 仲on9過因爲政權而死

打仗係會有人死
但要死都要死得轟烈有意義
一定唔可以了結自己生命

手兄我地一齊行落去

佢地只會著重一時嘅快感
重視生命，你太睇得起佢地啦

自殺並唔會改變任何嘢，只會徒添傷悲

左膠同藍絲一樣係精神病黎
係唔會因為你跳而醒架

快d死=.=
唔阻你
#respect

Bye

約好咗煲底除罩相認

出來，我地同你一齊搞掂左膠
無你做唔到

咪撚因爲左膠

收皮啦弱智仔

唔好呀

NO

唔好啦，我地佔梗上風
慢慢就會贏，信我

左膠唔係自己人
同廢老藍絲一樣係敵人

唔好阿!!手足
聽日一齊繼續行
唔好為左唔值得嘅人犧牲!!

狗

左膠智障 你仲智障過佢地

無撚用架, 上番嚟喇

你的叫唔醒裝睡的人

停一停 諗一諗
唔該

你死左 佢地都只會日日夜夜咁鬧我地
我地一齊努力去到最後既勝利 話俾佢地知佢地係錯既好無

你咁做都喚醒唔到佢地
不如留番條命同我地一齊作戰好過

唔撚得啊！！

點都好 聽日出黎一齊行左先

樓主

即刻同我返黎
遮打要人啊

真係, 因為左膠係黃屍陣營入面對自己人係最撚冷血果一個

無用架 唔好白死

出黎一齊打棍差佬好過啦

冇用江山易改，左膠難移

唔好啊

好煩 喚你老母咩

左膠不嬲唔去到佢屋企都改變唔到

詳見外國左膠歡迎收難民, 話埋入屋都say yes

直到真係安排一個入屋先開始淆

所以你自殺係無用

自殺有用嘅西藏獨立左啦
做埋啲on9野唔做實事，覺得自己係英雄呀？定刷存在感呀

係呀我講野係好難聽，而家咩時候，仲要哂咁多人照顧你精神健康？咁多有用野你唔做？
下次幫手拖啲左膠埋一二邊私了啦
係佢要消失呀懵撚

用其他方法喚醒左膠啦
例如 打左膠一身

巴打你係邊區呀 食個糖水諗下點去喚醒左膠呀不如

唔值得呀,兄弟
留返有用之軀呀
齊上,齊落...

唔撚得呀 我都未死 一齊捱多陣呀喂

巴打 我覺得有更加好既方法

不妨去打柒班阻頭阻勢既左膠

你就咁走左去班左膠只會更加開心

我地一齊打左膠

留返條命打狗救人呀手足
唔撚好為左啲左膠死

同我番黎!唔好死! 真係頂唔到一齊出黎組打狗團都好呀!

屌你唔好

喺邊？？？？
你繼續生存效果仲大！！！

我哋愛你呀！要一齊贏

師兄落來飲杯茶先啦
我係窮但一杯茶都請得起

左膠點都唔會醒，唔好以死相諫

唔好啦手足我地煲底見

屌你老母 你死之前落場屌L醒d左膠或者打9佢地先啦

寫遺書向全世界發出MESSAGE：
請大家不要相信左膠

一齊撐落去啦

手足你係邊

死亡都未必會令左膠醒架！！！！！

打差佬唔夠打
但左膠你可以打鳩佢 ga ma

要左膠死

為左膠自殺值呀!!!!

返嚟一齊打狗呀!!!!
仲差你一個呀!!!!!!!

死亡喚醒唔到
用真身先可以喚醒人

總之聽日美領見 不見不散

你用死係喚醒唔到架，落場去鬧醒佢地啦

我地約好左煲底見架

唔值呀!!!!!!!!!

唔講野無人會話您啞...
就算您真係咁諗咪上一頁咯
點解要咁樣落井下石

喚唔醒架
你起碼拉一隻狗 成件事先有意義
如果唔係留返係到繼續 一齊努力

如果你就咁走左去, 同左膠又有咩分別
留低一齊嬴

聽日差你一個！

班左膠睇越戰記錄片上腦

係都班狗死啦

不如出黎傾下計
我地一齊面對

仲有唔好扔低我地

你係邊？我可以即刻出黎陪你傾下！你回覆我！求下你！

無撚用嫁！！
應該要用行動証明比啲左膠睇用佢地嗰套唔得
要一齊贏比佢地睇

要死果個唔係你

哇屌 叫得膠冇得救 留返條命同佢地鬥啊

手足留低 陪我一齊打左膠

打泛民左膠好過啦,連登係泛民左膠既地盤,你想用死控訴佢地,佢地分分鐘抹黑你係五毛,一係就透明化你,永遠唔俾其他人知你想控訴泛民左膠

與其話係左膠， 不如話佢地係藍絲
立場唔同， 根本唔會叫得醒

你要令藍絲嘅暴力得到應有嘅制裁
自然有大把手足支持, 咁先喚醒到左膠

話明左膠，即係佢地唔會知自己膠
手足留返條命，每個集會都拉住左膠仲幫到場運動
左膠唔值得你用條命勸

咁你咪係左膠
用自己對住同路人

唔好呀，大家仲要除罩相見呀

你依家死撚左去邊？
快啲講出黎

落前線屌柒班左膠仲好

我地一齊組隊去打柒班左膠好冇

果班左膠根本就唔撚係真係on 9, 係扮和平扮大愛扮on 9去掩飾自己, 根本就係有目的咁想香港人輸, 幫共狗以最低成本搞掂件事, 你自殺係冇撚用, 喚醒唔到佢地, 只會令佢地更加出位想整死更多手足

血性仔女 死一個就少一個....

你喺邊區 我想食宵夜啊

聽日仲要去遮打呀
一個都不能少

睇到呢個post 有同樓主一樣既想法
好心你班友唔好咁虛偽

U r not the one who needs to die

你覺得你自殺會影響到任何野？
有用 前個幾個 一早已經有啦

係死都係d左膠死先啦下話？

無用
你咁做係浪費自己條命
無光環班阻膠會捐返入老母個閪到

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

你地阻佢自殺咪就係佢口中嘅左膠

聽日見啊

Don’t

唔好，勝利係前方等緊你

打機啦一齊！

點解從來未見過藍絲 警家屬話自殺?
係人地堅強定我地 懦弱

運動就快贏 一齊享受個成果啦手足 唔好死！

煲底嗰日唔可以少左你一個
手足你係邊到 我可以即刻出黎搵你

死咁多人，啲左膠都仲幫對家，根本係藍絲

？

要阻左膠就係打撚埋佢地, 唔撚係自己輕生

你自殺都只會係一段無乜人留意既新聞
日日有咁多人死

喂喂喂
冇用架唔好咁
諗清楚先

啲左膠都未死 你點可以有事

唔好呀，返落黎先

拉多幾件先好走, 幫下香港

因為佢地到而家根本無代價!!

手足 我地要你吖
我地都未放棄 你咁就放棄我地

唔好啊!大把方法喚醒左膠，唔需要以死進言

出嚟打柒左膠好過啦

樓主樓主 一齊去食糖水啊

唔值ar,已經夠多人死啦,成效係零ar唔該你唔好死

自殺不如同我一齊去做難民啦,最多我出機票錢

你死左第時普選爭你果票輸俾中共代理人我會去拆你個碑，唔好死

已經唔係膠唔膠既問題
係人命既問題
當然呢啲係佢既選擇
但作為一個人點都唔希望走呢一步
BTW您係咪人定係狗黎？

傻！！！豬！！！唔準！！
我係左膠，左膠改變需要的不是你的死亡，而是被警棍毆中啊！！！

左膠：呢啲咁激進嘅行為blahblahblah

唔準死

寧願你打班左膠好過啦
佢地唔會因為你死而放棄攞光環架
佢地只要自己自我感覺良好就ok

唔好跳，留番條命，仲有要做既事

唔準死啊！！！！！！

On9,左膠唔會理你架
咪撚死呀

唔好啊屌

唔值得為班左膠死！！

我約咗你聽日見嫁

你要犧牲就寧願走係最前 去救番手足去抗爭
到左今時今日
大部份人已經醒左
無醒個啲唔係未醒
係永遠都唔會喚得醒
所以你係唔會叫得醒佢地
佢地只會覺得係開心
所以要佢地明
就係你好好地咁生活
你愈好就愈折磨到佢地!
唔好放棄!!

所以泛民左膠一家要死撚晒至得

No plz

唔好呀 我同你一齊殺晒d左膠

吾好呀 吾洗理果d人

要醒覺嘅人，唔需要你輕生。
唔醒覺嘅人，你輕生都無用。

如果嗰啲其實係藍絲和理非呢？
咁你咪白死？
咁不如出嚟一齊拉走佢啦

為左膠而死 比為停止警暴而死更蠢
唔該唔好 有勇氣死就冇勇氣解決問題？

留返條命
一齊去打柒班左膠ok？

再見了

手足我求吓你唔好咁做呀
左膠唔會因為你咁做而改變諗法
我哋而家非常時期冇咗任何一位手足都好大鑊
我求下你 真係唔好咁做

你咁做只會令狗更開心 我地更加絕望咋 雙敗

巴打唔好做傻事，左膠係屌唔醒架

唔值得呀

下次死喺左膠面前，你咁樣死唔會有人知你為咩死，唔好為自己呢一刻嘅軟弱搵借口

唔好啊，之前我地懷疑前線有臥底結果係真
依家都絕對懷疑班左膠係臥底扮

屌唔好啊！！！

左膠打柒佢算啦

去殺怪 不要自殺
=======================================================
我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注
========================================================
(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

死得有意義 而家大家已經麻木啦

兄弟唔好

仲有一日 , 頂埋佢

唔好呀手足
留返條命做前線仲好

咪撚害人啦屌，人地無屋企人？屌你老母

響邊呀 我地傾多陣先啦

唔得有事啊!!下次我捉住個左膠比你打

喂有事慢慢講!

唔好死

左膠唔會醒 佢地唔會同情任何人 唔值得呀 返黎呀

唔好傻 喚咩醒? 班友鬼黎 收左錢做野

屌！唔好！！！！！！！
多你一個多好多架！！！！聽日要人！！！！！

苦行式抗爭都係等於左膠，你自殺其實都係左膠行為，你冇資格將自己講到咁偉大，收手啦。我就預咗咁講食負評，我冇所謂，但請你諗清楚你自殺嘅成效唔該。

你死都唔會阻到左膠,唔好傻
返落黎同我聽日去美領,仲有好多野做阿

屌你，你咁做咪係左膠嘅極致lo!!

留返條命係現場拉開啲左膠好過啦！！！！！！！！

睇得自己咁高 就算死幾多人左膠依然左膠

我地需要你呀！！！
一齊走落去呀

坦白講，你跳左佢地都唔會醒
我寧願你打柒佢地一獲

啱呀，留低啦

你係咪CLS㗎
冇用㗎 留返同我地一齊共同進退啦

喂唔好啊大佬

無嘢比生命可貴 已經唔夠人啦 唔可以

缺一不可呀

唔好呀！

唔好呀為咗班濕鳩左膠唔值得！！！

唔好呀，至多同你一齊打左膠

唔好呀！！！香港需要你！！！

唔好咁做 已經少左太多手足
一個都不能再少

唔好啊 求下你

巴打住邊 出黎傾下計

一個都不能少

出黎幫手打柒左膠啦

我地仲要煲地見㗎，唔好呀

我知樓主重睇緊，我想講左膠同藍絲係點樣都改變唔到佢地! 已經入血入腦! 咪鬼浪費你生命!你唔衝得做下和理非都好，幫下手貼連儂牆。現時需要大量人!

No,聽日要人

唔好，我希望係煲底相見

喂，你係邊啊。大家一齊飲杯野傾下先啦，好嘛

要死既仲有好多人 三萬幾個黑警都未死啦
為左區區一班左膠 唔值啊!!!!

自殺有撚用咩

你夠膽就唔好死
我同你講
同我一齊出去打柒班左膠好冇？

番黎一齊打鳩d左膠啦好嗎

不如停一停沖個涼先丫

一齊打左膠啊

左膠唔會因為你死而明架，一齊喺現場拉開佢地好唔好？

喂大家傾吓計先啦

但佢地唔會重視你

傾傾佢先呀好無

佢地唔值得你咁做呀！聽日見！

你要去負責打柒D左膠

冷靜啊師父，唔好呀，大家一齊喺度傾，唔好做傻事

屌你老母夠膽死唔夠膽繼續抗爭？

你認為死能喚醒果D左膠咩？

冷靜啊

唔值呀手足 左膠係唔會變㗎

果個唔係左膠
係臥底扮架！
唔好中計

唔好呀！！！

左膠比共產黨更渴望手足流血,跟住左膠就食人血饅頭選區議會.

聽日見啦

唔好為咗左膠咁做呀
完全唔值

約咗喺煲低見架

冇用 死得太多 你既死只係一個數字 咩用都冇
寧願你自己行出黎捉撚住左膠咪俾佢阻住

左膠好善忘㗎 手足留低一齊打狗救人啦
我哋需要你呀

聽日出嚟傾

說話難聽但同意，自殺苦行抗爭都係左膠行為，根本唔值得表揚，完全唔可以稱之為英雄

咪再潛水啦手足

唔好。。。聽日一齊出黎。

喂唔好呀屌你!

傻瓜唔好啊唔值得 我地一齊去打柒啲左膠好過啦

喂 聽日見

遮打見呀！

喂！唔得呀 我地要一齊去打9啲左膠再煲底相認㗎 你又反口啦 好多人陪你一齊努力㗎！

就係咁你先要生存落去
無左你 香港又少咁個人去現場推開班左膠
你同我返黎

上前線算

巴打我地仲要一齊打左膠嫁

左膠就咪理佢啦。
唔好死，冇用的。

聽日要見到你啊！！

預期死, 倒不如同黑警同歸於盡

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

有用咩? 不如親身去拉撚走佢地

屌你煲底見呀

聽日見

唔好呀 聽日我地仲要見嫁

港豬要再教育

聽日見呀！！！！！

唔值得

nooooooo

無用的

聽日見，捱多陣好冇

邊喚得醒呀手足 咪玩啦……

唔好咁傻呀

煲底見啊
唔好自己走咗去

望住美國幫我地先走可唔可以

ps4 mhw更新咗 唔撚玩?

我哋要喺勝利之後除低口罩，一齊唱《願榮光歸香港》！

手足，一齊打7班死左膠化算d呀喂～

返嚟呀等到九月九！

聽日好L重要
出黎一齊行先la wei

捱埋佢！死無用

手足咪做傻事

你唔好亂黎呀，要生存先睇到勝利呀

屌你留有用之驅阿

唔準！

應承你

以後見左膠阻人 我第一個拉走佢 之後加入私了行列 好冇

喂 屌你 冷靜

喂唔好呀！下次出黎打尻左膠啦!

樓主唔好呀
唔值得為左膠而死說好的不脫隊呢

唔好啊

啲左膠唔會理㗎，你要親口同佢地講先有用

唔好咁快死住，留返條命先啦，大家再傾下用咩方法

唔準啊，多你一個，多一個真香港人
一齊行落去

警犬一隻都未死
唔准死住阿

手足聽日要你啊

手足！！聽日美領見好冇

聽日係重點呀

其實而家都無乜點理自殺嘅人，不過見你話自殺呢喚醒左膠就入一入嚟。
信我啦，你喺現場撲開件左膠嘅功效仲大。
左膠一早識諗就唔會賣兄弟。

你唔好傻啦屌！

agree

你死左，左膠都係照舊

聽日見呀屌!

你自殺啲阻膠撚知咩
係就聽日落場屌醒佢

陪我地行埋落去！
你嘅支持好緊要嫁！

左膠係藍絲扮架喎，你唔係以為佢係自己友呀？

靠你去打柒d 左膠架

你死既定義咪又係一樣同左膠差唔多
企起身
打低d左膠先係出路

冇用 生存先可以死

唔準啊喂！！！

屌講極都唔明 你死佢地都唔會醒！你要死唔該幫手處理一兩個狗官先！

傾幾句先 Ching

場鬥爭仲未完 唔可以死住

唔好呀，要靠你幫手阻止啲左膠，你好重要㗎

<<依隻係左膠

你唔可以死！
你望下啲黑警 我地一齊去斬佢地老母臭閪，佢地一日未死，我地都要撐住呀！！
佢地一定要死先過我地！！

手足支持住啊！！！

唔好呀手足！！！

唔好呀 我地一齊出黎打左膠打藍絲呀

仲要一齊喺煲底相見㗎

屌曬你地班左膠老母

我咁睇
與其你而家死
我寧願你擋喺手足面前比狗打死
。
如果你執意要死嘅話
我希望你做D更有意義嘅野

冇用嫁！ 就算幾多人用死亡都喚醒唔到
佢地根本就係自私自利既人 所以唔值得為左佢地而了結生命！ 計我話 一定要同佢地鬥長命啊
未來 係我地話事 而唔係佢地班垃圾啊！

做左左膠味得

班左膠針唔吉到肉唔知痛 你自殺係冇用嫁

左膠唔會咁易改

唔好輕生呀

唔好阿

聽日約埋一齊傾計好晤好？我哋要同佢哋鬥長命，仲有好多嘢可以做，好多手足想同你一齊行，喺煲底除口罩相見

唔好丫，
聽日爭你一個丫

唔好做傻事！呢場遊戲你一死就係輸！一日未死都仲有機會嬴！200萬人陪你一齊去嬴呢個咁高難度既遊戲！！唔好為左別人而輕生！

你用阻膠嘅死亡就話啫屌做乜鳩啊
聽日差你一個啊

唔好啊 無用咖 個班係無血性嘅人 咁做無用咖
你仲有好多人需要你
我地需要你啊！
你要用你嘅生命去感化佢地
講好左一個都不能少 要係煲底相見咖
唔好啊你係邊我即搵你

唔好扔低我地

聽日見！！

死咗左膠都繼續存在 手足真係唔可以再少

咪癲啦 左膠唔會理架
返黎先啦

屌要死都同班狗攬炒呀 唔準你自己死

留返條命可以見到老共倒台啊

我地一齊阻住左膠阻人啦

聽日見呀屌那星!

聽日差你一個啊！！！！！！！！

喂屌你 咪撚玩

你死左，左膠都只係會話你on9

冷靜D啊

咪on9啦

一個不能少！！

法案會過架！我地會贏架！
為左膠死完全唔值！！

被人拉個d出黎見你唔到會點

直接開左膠波仲有用啦

唔准死 同我入返黎

係 最多一齊被捕
但一齊打9班人先
我願意陪你 你願意俾我地陪
你願唔願意同我地講多一段路

唔好！

唔準死呀 要死都係班仆街死先

下 你覺得啲左膠會care有冇死人咩

等等！你有無女朋友？我識好多藝術系女仔架！單身同校可介紹！(單身男就識得少)
明你係好困擾無助憤怒傷心，但唔洗攬晒上身架！呢刻處理唔到唔需要勉強！人生流流長慢慢黎！我地同林鄭鬥長命，我地後生咁多實嬴架！

講好左一齊行！！

齊上齊落啊手足

聽日一齊去屌左膠呀

咪啦

聽日lunch我請啦屌

與其你而家死
我寧願你擋喺手足面前比狗打死
。
如果你執意要死嘅話
我希望你做D更有意義嘅野

我地要煲底相見嫁

唔好死
你以為班左膠會因為你死就改咩
唔好傻啦

對唔住 我就係左膠！
我知錯了 以後唔會再阻人！你千奇唔好死！

我地一齊行落去啦 唔好唔要我地

多你一個好多唔好諗唔開
要一齊見證香港既成果

咁多人死都未喚醒，你憑咩去令佢地醒啊
行出黎！用行動！去喚醒！

說好的煲底見呢？

我愛你ar
唔好呀！！！

等你打9左膠

可以失望 但不可以絕望

唔好傻啊，靠你拉走左膠啊。冷靜

你唔值得為左膠死

你死亡都喚醒唔到

有心自殺不如去攬炒

痴線！！！唔好呀我聽日要見到你

我地仲要一齊行落去

留返條命做勇武啦你手足

屌你咪死呀
聽日同我齊出黎行

唔好死住呀
未輪到你
捱多幾個月
你捨得放棄我地咩

唔好走呀
唔好離隊

與其用解決自己黎解決左膠問題
不如直接出嚟解決班左膠算
聽日美領遊行好重要
應承我哋一齊行完再算好冇？
行完有冇時間同我哋食餐飯傾吓計

自殺姐係遺棄我地

如果死係咁容易喚醒一個人 香港早就應該七百萬人都醒覺了 手足希望你珍惜生命啊

傻啦... d左膠睇到你咁自殺只會誤判成你係比黑警借刀 fake 人

我希望打鳩班左膠 去喚醒你唔好跳

你約左我喺煲底見架

yes

喂手足 你就咁死冇意思㗎
你要喚醒到人 就一齊出嚟企係黑警面前 捉隻過嚟圍咗先

喂 唔好呀 唔好留低我地呀

去1換1我就buy你 , 如果跳樓就no啦

藍絲黎左乜尻膠

真

請唔好

唔值得為呢個仆街政權犧牲.........

唔好做傻事呀

要死要攬多個畜生

要人呀 你死咗重有邊個出嚟呀
we need you

唔好呀！
敢自殺，點解唔敢煮狗？！

一係留低一齊贏

死都要有意義先得架 起碼插死一兩個黑警！

聽日要見到你 ！

唔好吖

左膠喺戇鳩 更加唔值啊

自殺...完全係冇作用...既然要死...點都拉返個一齊死...壯烈犧牲...分分鐘名留青史...有人記得妳...
點都好啦 死係解決唔到問題

巴打唔好睇唔開
話左要有一日喺煲底除罩相擁架嘛，我知你都等緊呢一日架

唔好啊我地仲要煲底見㗎

我屌！
我要你長命百歲
唔準去！
快啲返黎
留返條命啊

難聽啲講句，自殺已經係零作用
如果巴打真係有尋死嘅決心
我會希望你用係勇武抗爭上面
越視死如歸越可以喚醒其他人
總比默默死去甚至淪為fake news好

你死 正正中咗敵人下懷

我地唔準你咁做

聽日同我一齊去美國領事館睇西裝仔仔好唔好

攬隻黑警一齊啦，唔敢就無資格死

你死左香港人都只會講完黑警可恥同香港人加油後散水

唔好
要令佢地醒
唔係咁樣做
我地再從長計議

屌 唔好呀

手足 覆機啊！
你有20分鐘無覆啦 快啲講句平安好無
你起碼同我地講多段路 話我地知你係邊
俾我地陪一陪你先 可唔可以

你20分鐘無應機啦
唔好講真

唔好講笑！！同我返黎

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

多一票先可以驅逐共狗

咪撚On9啦 奈何橋靠人啦

唔好走呀，一齊打死班人揸

你要死都拿架車撞9死d防暴
咪撚跳樓
冇很用㗎

死還死
麻包袋，做啲嘢先ok？
下下出黎打擊軍心，屌你老母，已經死撚咗好多人，死夠未

但少你一個就好少！！

一個也不能少！！

唔好呀!!! 我地一齊行落去呀!!!

你係咪喺西洋菜街 而家嚟搵你好唔好?

點解死亡可以喚醒左膠
諗都諗到唔得啦
你嘅死只係無意義
仲有落得逃兵之名

所以你掉低我哋面對班左膠？
一齊屌醒佢哋好過啦

你要死唔該同我命換命先

手足呀
同我傾下計啦

上黎留個TG

onl9 以為死亡可以改變左膠

不如幫手打死班左膠？

唔好啊！ 手足少一個都好大影響！ 唔夠人架啦！ 求下你唔好咁做！

覆我地啊
係34分鐘
你俾我地陪左你你再決定你人生ok?
又話手足 唔係要齊上齊落咩
好多人被捕都係想救手足
你可唔可以俾我地幫你一次 做番手足嘅責任

左膠彩你都傻 戇鳩
你條命唔撚值錢架
大把人自殺啦 喚醒左啲乜？無呀

你死前殺咁幾個左膠先，咁樣先死得有價值嫁巴打

試著不要說左膠 試著說藍絲廢老 你就明係不可能改變成班垃圾 我會打7佢

喂
唔值得㗎！手足撐住

留底一齊打左膠好無

唔準死

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

支持
殺多兩隻怪先

留低！真普選時自己親手去投票！

[而家決定]左膠割定唔割

你死唔死關左膠咩事
對佢地冇影響
你覺得佢地會內疚會關心你咩
Sorry 囉係少少都唔會

自殺唔攬炒係最左膠嘅做法
起碼拉埋隻狗啦

用你條命做啲更有意義既野

如果政府殺咗人，咁點？

死解決唔到問題嫁手足

到地面未?

唔好做傻事啦
真心你死左左膠唔會理
留返條命出黎幫手好過

屌 你唔好呀 左膠唔會睇到架

左膠唔值得你咁做

要死都係佢地死先

冇用架 變相你仲鼓勵左班癲狗

一齊留低做香港人啦 我唔介意請你食飯做個朋友喎
好唔好？

如果係咁 點解唔帶多幾個左膠一齊走

真係唔好呀

please don't do that

香港人 缺一不可吖

你咁樣係喚醒唔到佢地架

唔好阿手足

求你唔好吖

你要死唔該去攬炒一隻左膠先去死

唔好呀手足
煲底見呀

約好左除罩煲低見 唔準放飛機

pls dont😭

就算依一刻我阻止到你自殺，但我無能力阻止下一刻自殺既你。
既然你有勇氣用死亡方式去控訴社會，我希望你用依份勇氣去阻止左膠。

手足 我地唔想少左你

你自己屌醒佢地啦

加油💪🏻

我黎陪你

說好的煲底見呢？一個都不能少呀手足

放張相上黎
比我睇下你係邊到睇緊風景？

係邊

我地一齊打撚醒佢地好唔好！
而家邊區 我地一齊去諗下點打佢地！

聽日要人呀
你同我出黎

如果你依然重視每位手足嘅，
應承我，大家一齊上前線，一齊不被捕食宵夜

直接去屌醒左膠啦！

你地班所謂革命義士不如死撚曬佢算啦
真係以為革命出黎行街
一諗起如果真係成功既話會由你地呢班垃圾左膠主導香港
不如依家打撚死埋你地廢事曬大家時間

唔好掉低我地

你咁做左膠唔會有感覺嫁，不如一齊開傘攔左膠仲好啦

你留命打柒左膠啦

唔好理班左膠

再見，來生不做中國人

手足唔好，正正因為咁多不公不義，我哋一個都不能少，一齊堅持五大訴求

撐住呀幫你打9班左膠

一個都不能少呀！！！
我地聽日仲要見架！

如果死係得嘅，一早醒咗啦。已經好多條命啦

人終須一死，你而家既死只係放棄鬥爭
自殺同犧牲結果係一樣，但兩者之間好大分別
諗清楚，既然你連命都可以唔要，應該用最大方法去傷害敵人，唔係傷害自己人

死咗唔代表佢地會醒 但係你死咗唔會返到轉頭

有乜謂

聽日去美國領事館！！！大單呀！！！一齊去

你要死
就係下次清場
拿架車(最好大貨車)衝埋去
撞9死d防暴
咪撚跳樓
冇很用㗎

就算死咗千千萬萬個手足都唔會喚得醒佢地

唔好啊! 我地好需要你!

我地一個都不能少
講好咗要一齊行落去 贏嘅個日 我地會係煲底除口罩相見
唔可以中途離場架！！！！

我寧願你同一齊向前衝 而唔係掉頭跑 喚醒全民好過
TG: Kazumasaan

一個不能少呀手足

教大家捉鬼，１００％捉到

鬼來來去去都係講果２句
１。唔好打呀
２。打死人啦

只要佢講是撚但一句，已經確認佢係鬼
你班玉碎派唔方敢殺人架啦
最完美既處理方法就係
１。拉呢ｄ間諜去第２條街
２。拉走左佢之後盯實佢，睇佢有冇報警救藍屍

只要做到呢２點，就可以防止到任何一隻鬼護送藍屍刀手／同伴

屌你老母 而家咁撚樣既時勢咪再搞呢d野啦
俾返緊要post上返熱門啦

點解仲未有人肯眾籌殺警？
十皮一件一定大撚把白衫轉陣營
個運動已經輸到仆直再唔打開缺口香港真係冚家鏟
只買到一個頭班狗就會開始驚

手足！！唔好呀！！
聽話好冇 唔好掉低我地呀

唔好死
做啲有意義既野

乖 唔值得呀
齊上齊落呀喂

無錯

求下你唔好離開我地呀

換到就唔會有今日啦屌

我地約左聽日美領見呀!!!
唔好呀!

一個都不能少
我地好需要你

唔好啊
你咁樣係唔會令件事變得更好

要死嘅係左膠呀

冷靜 唔好死

一齊睇住條法案過啊手足，然後去食大餐

唔好 左膠只會食你人血饅頭
我就唔會畀機會左膠用自己個名搵食

認真，你咁想死得有價值都應該要行出去俾班黑警打死 + 俾人影到先可能喚醒到班深度左膠

唔比啊！！！聽日一齊唱歌！！！

左膠唔會因為你死而覺醒

聽唔聽到啊

踢走左膠有好多方法，不如同大家傾下先啦巴打

吊 自殺post都見到文宣bot洗版好撚嬲

左膠表示齊上齊落

死左好多人啦呢幾日 唔好咁

唔好 因為左膠唔會因為你死而聽你講
你要親身落場同佢地講
所以唔好死

同感

手足你仲有好多野可以做，我地已經無左好多兄弟，唔可以再無，一個都不能少！

一個不能少呀！！

樓主唔好呀...

唔好呀！！我地要一齊行落去！！！

推呀 救人呀

喂 唔好呀 喂

Nononono

come back

你嘅死唔會喚醒到啲左膠 我哋一齊出去圍啲左膠啦

唔好啊 我地仲要攬炒

聽日一齊推開d 左膠好冇

喂

阻膠會理你？你地要既係光環，你比唔到佢地

聽日要人呀

聽日差你咋！

We are all here arrrr

聽日一齊再同大家吹吓水啦

唔好
撐下去 一定有好日子

唔好咁做阿，我地聽日見啦，我請你食飯啦，好唔好阿!

一齊打狗啦

聽日著定suit咁等你，聽日見阿!

please dont 我相信好大部份左交都係唔上嚟呢度睇

無謂咁樣死咗佢哋都唔會知

喂，我地準備贏啦，你唔等埋呀？

聽日差你一個啊

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

樓主呢

有咩野 我都可以傾 有冇興趣同大家出黎傾二句

唔好呀手足
留返條命阻住d左膠啦
佢地唔值得你去送死呀

喂呀 都未贏 我地仲要煲底見架！

上水啦

唔好呀屌

又話煲底見 你唔好呀

唔好呀!!!班人唔會醒㗎....
我寧願要一個已經醒嘅人 幫手解決班藍絲...
唔好咁傻呀....

而家死真係無撚用，眼見已經有咁多位犧牲左嘅作用不大，人地根本唔理甚至覺得有啲根本唔關事。而家死仲要係自殺嘅，除左死個日可能會上下置頂、收到好多rip之外，就冇咩影响，之後就唔會再有消息。所以就算要而家死都要死响前線，死响大螢幕前，咁先可以有大影响。

聽日差你咋

如果你就咁自己死
你同左膠有受虐狂有咩分別
點都要攬住對面死喇

唔好啊
你咁樣係喚醒唔到佢地

唔好啊手足 我地真係一個都不能再小

香港人新精神：打狗救人

唔知叫人唔好打嗰班見到有咩感覺
可唔可以講下

竟然搞到有同路人以死相諫
各有各做啦 好嗎？

出黎傾呀 屌你

有種唔好死 出黎打尻我！！

屌你 聽日要人啊

死都要死得有意義
唔好輕生
好多方法解決
而且好多野你做到

已經被人拉左咁多手足
害死咁多個
唔好咁傻自損三千啦

喂啊 仲要靠你同我地大大力屌走左膠㗎

無用架傻豬

聽日要人呀 齊上齊落 缺一不可

手足唔好呀 聽日見呀

on9

No!!!
咪走

聽日差你啊 左膠唔會理你
但我地好愛你 好需要你架！

你講再見㗎，我相信我地會再次相見
聽日見，然後一齊行到最後

唔好再死

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

唔好呀 手足

最多俾你當我係沙包咁打，唔好亂黎

唔好 班左膠你死十次都喚醒唔到

咪撚自殺呀

左膠藍C深紅你同佢地理論一世都唔會明 死係無用㗎唔明就唔明，何必為佢地浪費自己條命？

唔準死

唔好死呀 救你

唔好呀
我地一齊去屌柒左膠啦！！！一個都不能少

你死會冇價值 味到最後一刻唔可以放棄！

巴打 我地仲係煲底等緊你啊，唔好走啦

12個鐘後要人
唔好走呀！

no唔準呀！！！

上黎啦
好無呀

講好左煲底見呀屌你你依家喺邊

唔好呀巴打

千祈唔好，一個都不能少，一齊見證香港重光。仲有，現今有咩自殺，大家一律當係俾差佬殺害，而你自殺令其他人覺得佢哋係真自殺。

唔好呀，我地需要你

死前唔該幫手殺隻狗
唔好逃避現實住

諗下你朋友 屋企人
唔好咁自私得唔得

我愛你，大家都愛你

都已經要多單
你覺得有用咩？
對準黑警打落去仲有用啦

要一齊行落去！

要死嘅應該係啲左膠

唔好呀手足

佢等緊你救佢，你死咗點救佢？
啲衰人只會話死得好，唔信你花多兩分鐘搵吓

唔好死! 一陣一齊去領事館! 少你一個少好多!

左膠唔值得你為佢哋死
佢哋受唔起㗎 唔好呀！

左膠係老共一部分，佢哋唔會醒。我好需要你呀。可唔可以陪下見證香港重光

你要死請至少攬炒一名權貴賤人先死

咪搵藉口逃避 死可以好輕鬆
最難嘅喺面對
咁自私想一走了之？
一齊出嚟打9佢老尾啦

唔好浪費 如果真係要死 都要得有意義
普通咁死 無一個香港人無記得你
但如果死得有意義嘅
我信全香港人都會多謝你

最好就唔好死啦
做到大事全身而退
你唔死大家更加會好多謝你

唔准死呀 唔值得呀手足
我地咁多位戰友仲係到呀！

會醒就唔係左膠

3個月都唔醒丫佢地

屌
唔好啦

佢地睇唔到咪白死,
唔好呀

你去左邊呀？

我寧願你綁個炸彈沖入防暴警察入面都唔好死得咁冇價值
醒下啦 唔值㗎 難聽D講句 你有可能死咗都無人知 過多幾年你覺得香港仲有人記得？

你唔會喚得醒 你留返條命仔推佢上前線感受下好過

喂呀唔好又掉低我地啦

唔好丫

天日遊行見 真的

唔好做傻鳩 你知唔知少左個同路人 我地就少左個connect

初初目標話要撚到黑警吞槍 而家人地未吞我地就係咁跳

留命下次打柒d左膠呀喂

說好嘅一齊見證呢

係冇用的 你咁想喚醒去狗屋放火先啦

夠啦個個自殺好撚過癮？

香港人缺一不可呀

左膠能用依種方法喚醒就唔係左膠啦...而家覺得諗唔通、好煩咁咪同大家吹水囉...以後仲要等住一齊去煲底架嘛...

Don’t on 9要喚之前嗰d喚咗啦

屌你老母要我屌你地幾多次 死就自已靜靜地死啦
係要開post散播自殺負能量 屌你
一陣又多幾個因爲睇到你個post去跟風

手足你聽我講，要醒嘅人已經醒晒。我地一齊努力，打贏場仗，約定煲底見

我宣布
如果樓主有乜不測
所有阻撚住曬既左膠你地膊頭上就有呢條人命一世跟住你地

唔好呀
我地約好左煲底見架

唔得呀
要死要等黑警死哂先！

千其唔好 我地要一齊行 一齊贏 要死既根本係班死黑警死先

你要留番係度先可以知道自己有冇成功

乖 不分化不割席 左膠醒嫁啦 為聽左膠死無謂呀

全副武裝上前線
就係叫人唔好打

要叫一齊叫 屌你老母走左去算咩男人

明天是香港重要既一天，我哋好需要你，一個也不能少 ❤️

巴打我第一次咁認真爬文
睇曬七百幾個留言
你做下好心覆下我啦

手足我求下你唔好咁傻 直接去現場屌撚柒啲左膠仲好啦 你仲要留返條命睇住林鄭同班黑警點仆街架 仲有你同我地約好咗喺煲底攬攬架嘛 唔準放我地飛機呀

圍毆

下？左膠邊有咁易醒 你翻落慢慢講

求你唔好

場仗未完架 手足

要死都唔應該係你死啊!!!!

死都拉一兩個死黑警一齊死好無.

唔好咁傻呀仲有咁多人可以陪住你繼續行落去
一個都不能少！一齊發夢仲有意義
你做傻事 佢哋只會笑你 根本唔值得㗎

不要

點解唔係去擋子彈？

回錯post. 死冇用的
有唔開心响到講下

唔準死呀
一個都不能少呀

手足 我愛你呀
唔好尋死呀

我愛你一萬年

唔好 求下你

要人呀

手足，同我一齊連埋班左膠打都好過死呀，一齊打鳩佢地

完全無用

如果你係因為呢場運動既話 不如偉大啲 你話我冷血都好

妹唔好仲有我

睇完將軍澳，我其實都好灰，一路睇一路自己同自己講又黎，又係咁！又係咁！次次都係咁！我都開始有啲頂唔住！

荃灣手足俾人斬到殘廢咪又係左膠傑作

唔值呀師兄
同你講呀 我都好灰
屋企同社會 自身都有問題令到我好灰
但我選擇去對抗
唔係因為我堅強
而係我想報仇 我唔輸得 就算我輸 我都要對方唔好受
巴打 有咩事同朋友傾 係連登呻下
呻完你會舒服好多希望你睇到 睇完覆一覆我 我都想有人真係睇到 覆我 好似同朋友呻完一樣咁

唔好啊佢地唔值得啊 聽日要見到你啊

左膠最意慷他人之慨
你死左佢只會借你題發揮
要佢醒
一係串到佢無地自容
一係打柒佢
唔好死

聽日見，然後一齊行！我地就快有希望架啦

齊上齊落 齊生齊死

手足求下你唔好亂黎

唔比走 仲有大把野未做呀ching

認真Mode！集會、遊行前唱香港國歌！唔係膠歌！

呢首歌好有國歌既Feel！推到上電台播！推到人人都識！

聽完5次如果你都係冇感覺，你可以唔唱，但我相信大部份人都係有心人！

唔好沖動啊
過左2047先死都未遲

死唔係一個可以令人醒覺嘅方法，敵人只會覺得我地少一個人，少咗力量，對佢地更有利，所以手足唔好亂黎！
場仗未撚完！

屌你
講撚左3個月都費撚事再講
唔好再示弱令到同伴更難做得唔得呀？

咪撚死 大家都知死係幫唔到手

唔值呀唔好跳呀

巴打 凌晨4點啦 我仲擔心緊你
你覆句啦 出現下啦
唔好要我地擔心你好無

我唔要再見到有下個呀 屌
齊上齊落呀
煲底相聚呀！！！！！

雖然唔想你死
但係你確定左膠會上連登？
聽日一齊去阻止左膠啦

要死都唔係你死

屌你呀！

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

屌你呀！

我地仲要光復後一齊唱！

咁我地點

唔值呀手足

屌你呀！

我地仲要一齊煲底一齊唱呀！

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裏

香港人在這土地上流淚、憤怒，為公義，拒絕再沉默

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

面對來自政權的恐懼，為了自由光輝的家，香港人不再退縮

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裏 最遠處 吹來號角聲

「捍自由 來齊集這裏 來全力抗對

勇氣 智慧 也永不滅」

縱使黑暗的時刻降臨，但香港人擁有勇氣與智慧，會堅持抗爭

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主 與自由 萬世都不朽

我願榮光歸香港

手足 聽日見呀

屌你我地仲要煲底光復香港後見！

你咁樣即係放棄香港！放棄我地！

你係咪要放棄香港！？

你放棄自己，等於放棄香！

不要放棄，不能放棄，不可放棄！

香港人！

死咗咁多手足，喚醒咗啲咩？唔好浪費生命喺其他人身上
你生存落去對成件事有用過死太多

香港，我寫小咗隻字

你，要做嘅，就係用你生命，去保護香港人

我，呢個p牌仔做唔到啲咩

但，希望你知道

我地，永永遠遠，都會走在一走

你呢個希望，永遠唔會實現到，左膠唔會明

呢一世，左膠都唔會明

就算你或其他人死，左膠都係唔撚會明！

自殺喚得醒既話
早就大把人跳啦
呢個方法擺明唔得啦 咪撚比藉口自己死

Ok, 警犬，好撚好笑？

聽日一個都不能少啊， 早d訓， 聽日準時到

決心要死既，麻包袋一件先啦，大把野等你去做